獨遊東京數天 live

坐緊Jr 出新宿

好肚餓
今晚諗住去秋葉原

新宿車站迷路

推

落雨

LM

終於check-in

490羊
係附近求其咬啲野先再趕路

11月去 lm

屌 岩岩去完 好想再去

落大雨入咗機鋪避雨

太夜嚟 都開始關門

巴打你住果間hostel叫咩名？感覺如何

有冇行程？9月30號會去6日

imano Tokyo hostel
google搵hostel 大部份網站啲人都係推介呢間
啲人好似打手咁

我過兩日再話你知 淨係check-in 放低啲野就走出去
職員英文幾好
廁所設施幾新淨
床都幾長 放得哂背囊

同埋之前搵其他hostel 啲留言都話要 每日check out 再check in
但呢間唔駛
附近都有便利店
新宿站行十分鐘左右

我都未定
一間返去再睇下
未決定聽日去邊
想去雷門 或東京鐵塔
星期一就會去台場睇新高達 同玩 vr station

星期日會去六本木 睇博物館

啲"風景"好正

新宿街頭 十餘萬人

thanks

不過覺得新宿站有啲複雜
又有分Jr 同地鐵線
要記唔同行路方法
開頭我真係企咗係度睇好耐地圖

佢有洗頭水 護髮素 沐浴露提供
locker就無 但床夠位放背囊 喼就放在床對出
地下係cafe嚟 有野食

幫推

人呢

呢間好似都幾貴下 300蚊晚？

太攰啱啱起身

Hostel 早餐
600羊

新宿早幾日落勁大雨

係呀，新宿係貴少少
巴打都住過？

尋晚無停過
而家都陰天 涼涼地
希望唔好再落

Same

巴打都係東京？

冇呀去東京已經差唔多十年前
今日去邊玩？

留名先

係附近鳩行

巴打我岩岩9月頭去完都係住呢間hostel

300蚊晚我不如加多2舊住酒店算數起碼有房有成

btw前日先返香港

agger 起碼有啲私人空間同自己廁所

屌 都夾唔到嘅

巴打訓上層定下層呀？

小弟覺得hostel有人吹水無咁悶

我都係獨遊
而家係築地一陣去涉谷

歌舞妓町

仆街喇

100羊 夾咗佢返嚟
有無人想收養佢

我一間去淺草

好多人

雷門

抽完籤

下層呀

我訓上層
上層郁 下層會唔會地震咁？

巴打有無預洗幾多

今日天氣好舒服

十一月都會獨遊東京

係阿美橫丁

唱咗70000羊
住宿 門票都一早俾哂

好正

星期六日東京多人到痴線

食緊廣島燒

個天好陰

聽日去TGS

係
目及 下女都好嘅

今日幾好天呀

邊度嚟
聽日去東京鐵塔

幕張メッセ 国際展示場

今日行過 唔係好見有人賣藝 可能我未行哂
唔緊要啦 都住緊 同埋我太遲book

暫時未遇到
亦都唔知自己係唔係鼻塞佬
有無耳筒塞住訓試下？

巴打去做野定睇野

100蚊內就差唔多
要成300蚊訓張床
幾百蚊新宿區大把酒店喇

巴打 我琴日都係阿美橫町

有個白痴問題，想問下巴打們著短袖衫定長袖衫，短褲定長褲，有冇著褸

下星期三出發，就咁望住個預測溫度，唔知要執咩衫去，同埋日本日夜溫差好似比香港大

我嗰陣搵唔到
最平都二百蚊
可能太遲book

嗰度好撚多人
好逼

今日東京last day

我短袖 帶咗件薄褸
幾涼爽 幾舒服
褲就長褲

一陣3點機

一定要帶褸
上次10月頭去
第一日就病左
買藥都買左好多錢

日間主要短袖
上星期有兩日打風夜晚加左件長袖

早晨

一間去博物館 同 東京鐵塔

safe flight
返到香港又熱死

勇

museum time

推，一個人去真心型

我覺得東京最岩1個人去，多野睇唔怕悶

好多巴打都一個人去

睇嚟巴打好鍾意snoopy
夾公仔又snoopy

我真係恭喜你呀

不過個枕頭唔好訓

情傷之後就寄託咗去公仔模型

個博物館好多女

好多都Gfable

間野對面係女子學校 可惜今日星期日

而家去鐵塔出發

行咗去鐵塔， 增上寺同芝公園

10月尾去，希望唔落雨

10月中去lm

天氣好真係好緊要
祝你好運

我岩岩到埗

巴打， 認真
我都係住imano 但聽日走
4/F

食個拉麵先 行到好累

去咗澀谷望風景

我都係四樓
今晚買罐啤係出面飲下

等緊你去vr station,諗緊去唔去好

幾點 4/F 見

9點ok?
做唔做埋愛Ching?

做埋啦

Ok

聽朝去
去完話你知

夜少少 11點左右？
係澀谷居酒屋緊

4p OK?

已到
買咗薯片食

十月中第一次去旅行就一個人去東京 又係住新宿，巴打有冇邊度好食好玩介紹？

等我完埋聽日答你

屌 坐到發mo 都唔見個巴打

番緊，俾十分鐘我
拎住罐可樂

出面班人唔屌唔收聲
條韓國仔好撚大聲

我廿六號去玩一星期 住上野 會坐新幹線去青森

終於收左皮

互含完未

尋晚出去屙屎叫佢收皮先識收

我廿六號返
之前都諗住住上野

今日去vr zone玩
我買咗4400羊 set
每種顏色可以揀嚟玩一次

好多人排隊入場
有本地人 有香港人 有鬼佬

一入到去好似澳門賭場咁

Mario cart好多人排隊
排遲咗 無得同囡囡一隊

屌 啲日本妹玩Mario cart嗌到
以為佢地玩緊恐怖遊戲

可以買套票(包入場卷)
紅藍黃綠各一張
或分開買入場卷 同 單一遊戲
佢大約有16個遊戲

樓下有兩個免費遊戲, 禮品 同 餐廳

我玩咗Mario cart, Eva, 踩飛行單車, 射擊(有條虛擬女係你隔離係咁讚你 )

飛行單車 佢會俾你玩到一個位先停
我係之前啲位係咁撞牆 好耐先完到
都幾好玩

Mario cart 幾好玩 ，如果同朋友一齊去就更開心

eva都係射擊 幾過癮
但好快就完 唔夠喉咁

平均一隻game 等半個鐘
最好十點準時到 一開場無乜人

值唔值得去

上晝玩完刺激活動

而家去睇返啲舒緩眼睛嘅野 日本妹

今日好好天

如果2～4個人去會幾開心
一個人就有其他地方更加值得去

兩個去 會繼續追你個post

多謝

兩個一定要玩Mario cart
Mario cart, eva and 踩飛行單車
都無得單買 要買套票先可以玩

我重諗住一條友去玩

太夜先去到台場
無乜其他地方可以去

尋日先開幕嘅獨角獸
夜晚睇係正嘅!

咁祝你啲隊友係日本妹
我見個阿叔同啲女玩完 會傾計
可惜這些機會

聽日毒撚一個飛

我聽日返

收養lm

台場都好多野玩喎

但我太遲去
係幾舒服

痴到咁實

有人收養咗了

臨走之前去咗市政廳睇整個東京
(免費的)

不過今日能見度麻麻
見唔到富士山

好早到咗機場
食野先